{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_033269",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.koreasanha.net/san/baegseog.htm'",
        "collectedDate": "2023-11-23",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "백석산"
    },
    "text": "白石山と蚕頭山は稜線上につながっており、一緒に縦走するのに非常に適した経路だ。 珍富から馬坪里行きの終電に乗って民宿をするのが良い。 清心台からザウシル村に入る間、梨の木の巨木と満開した梨の花が広がる美しい景色を鑑賞することができる。 蚕頭山の頂上は草木が盛んで、白石山を下山する道には山竹と豆すみれの花がたくさん生えている。 白石山の頂上にはキッテ峰と奇岩絶壁があり、加里王山が近くに見える。 頂上の南側のマランチを過ぎると霊岩寺が位置している。 霊巌寺は昔から変化した寺院と伝えられている。 霊岩寺から下山する道は石が多く急なので注意しなければならない。 ダンゴル村を過ぎて大化4里停留所に到着すれば、長坪に行くバスまたはタクシーを利用することができる。 登山時間は6~7時間がかかり、清心台-紫雨室-主稜線-蚕頭山-白石山-マランチ-霊岩寺-投げ谷-大化4里停留所経路を推薦する。 珍富から馬坪里行きのバスは一日9回運行され、長坪からは新里方向に行くバスとタクシーがある。 ソウルでは東ソウルターミナルと上鳳ターミナルから間隔別に珍富行きバスが運行されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "白石山と蚕頭山はどのようにつながっていますか？",
            "answer": "白石山と蚕頭山は稜線上につながっており、一緒に縦走するのに非常に適した経路です。"
        },
        {
            "question": "珍富から馬坪里行きの終電には何回乗れますか？",
            "answer": "珍富から馬坪里行きの終電は一日9回運行されています。"
        },
        {
            "question": "清心台からザウシル村に入る間、どのような景色を鑑賞することができますか？",
            "answer": "清心台からザウシル村に入る間、梨の木の巨木と満開した梨の花が広がる美しい景色を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "蚕頭山の頂上には何が生えていますか？",
            "answer": "蚕頭山の頂上は草木が盛んで、白石山を下山する道には山竹と豆すみれの花がたくさん生えています。"
        },
        {
            "question": "白石山の頂上には何がありますか？",
            "answer": "白石山の頂上にはキッテ峰と奇岩絶壁があり、加里王山が近くに見えます。"
        },
        {
            "question": "霊岩寺はどのような寺院と伝えられていますか？",
            "answer": "霊岩寺は昔から変化した寺院と伝えられています。"
        },
        {
            "question": "ダンゴル村を過ぎて大化4里停留所に到着したら、どうやって長坪に行くことができますか？",
            "answer": "ダンゴル村を過ぎて大化4里停留所に到着したら、長坪に行くバスまたはタクシーを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "登山時間はどれくらいかかりますか？",
            "answer": "登山時間は6~7時間かかり、清心台-紫雨室-主稜線-蚕頭山-白石山-マランチ-霊岩寺-投げ谷-大化4里停留所経路を推薦しています。"
        },
        {
            "question": "珍富から馬坪里行きのバスは一日何回運行されていますか？",
            "answer": "珍富から馬坪里行きのバスは一日9回運行されています。"
        },
        {
            "question": "長坪からはどのようにして新里方向に行くことができますか？",
            "answer": "長坪からは新里方向に行くバスとタクシーが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ソウルから珍富行きバスはどこから運行されていますか？",
            "answer": "ソウルでは東ソウルターミナルと上鳳ターミナルから間隔別に珍富行きバスが運行されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 519
    }
}